lihkg whatsapp群

歡迎巴絲入黎傾計

is that a fake chat??
nothing happened when i click in.